[港鐵半價] 星期六返工迫到仆街

星期六舒舒服服返工，見到等車咁多人，心諗咩料，廢鐵又delay?! 再望真啲，成班仆街廢老，青衣站未上車已7成滿，上網一睇，我頂廢鐵個肺，今日玩半價 ， 我用左都會票入閘